(TG)放低tg就會有人搵（64）勿入紫色xx個狗公group

大家識人係呢度留tg， 勿做幫兇幫狗公紫色xx個group推置頂，有女仲開咩私group。

94 巴
做設計 鐘意畫畫行山睇戲動漫打機煲劇
有同興趣或者同行傾下計

94 巴想識絲打

幫fd開
93 巴 178 唔煙唔酒唔賭
興趣打波 跑步 做gym
或者睇下漫畫，平時得閒可以傾下計講下心事

96絲
創業中
大埔友
有緣吹下水

94 毒巴
鐘意做運動(打羽毛球/行山/跑步)，
同埋毒係屋企睇動漫/日劇，
另外好鐘意寵物同小動物。

想搵有緣既絲打做朋友長傾，
岩傾當然希望可以認真發展。
想搵人hea時間既可以唔使搵我，謝謝

98巴 秒回9up
生活苦悶 想搵人一齊9up吹水
有打機(LOL, PUBG, APEX)睇戲netflix去旅行

95 巴
試下留低一句歌詞俾我?

94獅子巴

想識絲打

25巴搵絲

蠟筆小新 5歲
只歡迎絲 巴嘅唔送
絲打記住唔好搵咩180 陽光 幽默 做開gym 全部毒撚嚟嘅 樹窿嗰啲更加唔好搵 冇事都傾到出事
歡迎毒撚們負評我 每一個負評代表有一個絲打搵我

95巴
做尖 行山 影相
美劇 港產片 廣東歌

95 巴
待業中
旅行, 行山, 攝影, 都可以搵我做樹窿, 講心事/人生道理, 基本上乜都講得
期待聽到你嘅故事

83年大叔
老mk
嫖賭飲吹瓣瓣齊

97巴
純粹悶同無聊
搵人傾下計
可以傾下貓
衣著，影相，電影

另外想搵下攝影伙伴
一齊出去影下相，交流下

95巴 final yr, trainer ，
平時鐘意周圍食野 ，睇下戲咁 ,打籃球
想識下絲(少少外協 )隨緣吧。

有無鍾意art,整手作，睇展覽既絲打？

96 巴 外國讀書 岩岩畢業 鍾意做gym 有時會出去飲野

返緊bb影樓 返左六日
好想識下啲異性呀
有冇絲打搵我傾下計 我咩都啱傾！

足

想識25-28 絲

基督教信仰分享頻道

23扮工巴

20巴 想搵人傾下

樹窿

97巴
返工識唔到女仔想搵女仔傾下計
啱傾嘅希望發展
@Sam_xxx

90 1米76巴
想識絲打，一齊傾下計
岩傾可以發展下

90 1米76巴
想識絲打，一齊傾下計
岩傾既希望可以發展下

94巴

岩岩係外國番 無朋友係香港
日日都好悶
搵工中...

好想出多d街玩

想識ASSO/HD朋友

25歲工程巴打，想搵人長傾

平時鐘意睇蠟筆小新同Netflix，做下GYM，同朋友打下羽毛球，最近開始學番小提琴同玩緊油畫

放假鐘意去唔同地方旅行，同影菲林相，歐洲，巴爾幹，中東，非洲，日本，東南亞都會去，四月準備去印尼行火山

96巴
新post留下名

搵個絲打慢慢認識下 朋友開始
23歲 鐘意做運動

94 工程巴 A0寶寶

鍾意食野 煮野食 打羽毛球 乒乓球 踩單車 行山 聽歌 睇戲

希望識到絲打

有機會長期發展就更好

希望遇到有緣既你

20歲 巨蟹巴 175cm

覺得讀書好苦悶嘅不妨訴下苦
乜都傾得架
上至天文
下至地理
唔敢講專業 不過都吹得下兩嘴

大家經過咪黎傾下計 盡情了解下😎
唔一定秒回 但一定會回

97 巴
平時會打機 睇書 睇戲 聽歌
係一個貓奴
有小小做樹窿既經驗
歡迎搵我傾水

27絲 搵人傾計

代post.

23絲 170

鍾意睇書睇戲打麻雀玩board game
最好可以討論電影/美劇劇情
Marvel fan!!

最憎人講大話
做人唔誠實不如唔好浪費大家時間

巴打絲打都可以搵我傾計
鍾意有內涵既男仔
搵得我就講多幾句啦
得個hi字會唔知點覆好

耶撚同弟弟請skip

無聊秒回 巴

93 25巴
想識長傾，求發展女仔

傾下工作，交換下心事都ok

96設計巴

計劃俾三十前嘅自己，
有多啲唔同嘅經歷

例牌日常：
行山
羽毛球
單車
釣魚
畫畫
DESIGN
GYM
貓奴

90獅子巴 無同事 識下人

87年巨蟹巴
高度 大約 178cm

樣子應該算合格 正正常常
想遇到可發展的女仔

只要你唔hea覆 就應該同我傾得到計

唔信? add 我丫笨

p.s 唔鐘意肥妹 , 腳膠

秒回 巴 放低心內嘅負面情緒同煩惱
再唔係入黎吹下水都得

89巴
希望可以識到可以長傾既絲打，最好有戴眼鏡，任何話題都傾得

可留多次 想傾下創業野

絲只想搵絲
喜歡化妝 飲野 行街

94 男 普通人一個 傾下偈

97巴 自己住自己 夜貓一隻亦都有養貓
歡迎巴絲傾下貓經

24巴 等緊返新工 呢排好得閒 想搵人傾下計 希望搵到個岩傾既人

傾下心事

96 瑞士巴

96 final yr 巴
傾計心事

96夜訓巴

吹下水 傾下1心事 感情又好家庭朋友又好

鍾意打機聽歌(本地歌為主)，夜晚行海濱 飲下酒
有做下運動同有養貓~

可以一齊交流一齊玩

有緣又啱key既話咪長傾

93巴 178
鐘意四圍hea 鐘意吹海風 鐘意睇星星
鐘意結他 鐘意影相 鐘意行山郊遊
希望搵到個啱既絲發展

98絲 平時好得閒
想搵人傾下計 傾電話都可以

96女仔 164 想識朋友傾下計
鐘意去旅行影相睇戲 親親大自然
啱傾就唔hea覆 講嘢有啲直有啲爆

95巴 真心想識朋友
玩你問我答hea覆嘅真係唔好加

97巴 187
鍾意聽hiphop/RAP
運動 寫beat 行山 睇戲 特別係marvel
想識正常絲打傾下計啊🙂🙂

17巴

98絲
希望有個人等我……慢慢喜歡你

98 巴
讀緊design
鍾意畫下畫
睇下有冇d 又係鍾意畫畫或藝術嘅朋友交流下傾下計

01巴

@blackwerewolfbot

TG新狼人BOT，已經有中文翻譯了！

最多可以45人

模式：

1) /startgame@blackwerewolfbot 正常版
2) /startchaos@blackwerewolfbot 混亂版
3) /startfoolish@blackwerewolfbot 白痴版
4) /startclassic@blackwerewolfbot 經典版
5) /startromance@blackwerewolfbot 浪漫版
6) /startmighty@blackwerewolfbot 強勢版

傳統狼人bot得正常版同混亂版

新增角色：
Puppet Master
Trickster wolf
Mystic
Prowler
Alchemist
Monarch
Martyr

97巴 貓奴 白羊
一齊講下自己班主子
唱k睇戲打機做樹窿😬
好中意錄音
巴絲震下我個tg啦

98巴
想識絲打
平時彈開結他/做下運動
咩都傾得

97巴 想識下絲打
返工完全無女
希望可以係到識返個長傾發展既
無論以前有無傾個都想重想開始下
有興趣既歡迎PM 傾唔岩即走都得
我既興趣性格等你黎再講

98巴 A0寶寶 邊扮工邊苦讀

上天下海都識少少
做樹窿/一齊食雞(電腦/手機)都ok

93 紀律巴認真認識高大健身健談幽默
睇下緣分有無機會令大家走近 幸福不遠了!

Forwarded information:

🤩新角色🤩
傀儡大師，君王，替死鬼，迷你巫，醒目仔，錬金術師，貓頭鷹

🤩🎉 傀儡大師 Puppet master 🕴
傀儡大師，一個頭腦發達，比連殺更痴線嘅反社會痴線佬。立志要搞死全村，成為最後生存嘅人。佢嘅武器係：特異功能！每晚可以控制一個／一群人，幫佢撳掣。

🤩🎉 妖狼 Trickster 🐑
妖狼，披住羊皮嘅狼，最叻就係呃人。可以開牌扮演其他角色（周公、人大、鐵匠、和事等等），不過淨係得個樣，唔會有實際效果。15 人以上先會出現。

🤩🎉 君王 Monarch 👑
或者係微服出巡嗰時落難，架馬車跪係咗啦，如果唔係我都諗唔到點解皇上會喺山旯旮嘅村落出現...... 以佢尊貴嘅身份，佢有一日可以決定投死邊個，其他人冇得出聲。

🤩🎉 替死鬼 Martyr 🔰
替死鬼，天神派佢落凡間打救世人。佢嘅使命係：犧牲自己去保護一個重要嘅人。犧牲之前係村陣，犧牲後就跟佢偶像贏。

🤩🎉 迷你巫 Mystic ☄
狼人有新朋友啦！迷你巫，每晚起壇作法，揀一個人落咒。如果狼群咬中身上有咒印嘅人，佢會有 30% 機會變成狼人。（如果有狼太宗，效果會疊加：30% + 20% = 50% ）
迷你巫一死，所有咒印都會跟住消失。10 人以上先會出現。

🤩🎉 錬金術師 Alchemist 🍵
鍊金術師，全球數一數二嘅製藥大師。佢最近研發到治療狼人嘅藥，每場遊戲可以救一隻狼！
呢個任務唔容易：首先，碗藥咁臭，狼人有 20% 機會聞到；第二，碗藥要煲足三晚，第三晚新鮮熱辣要畀人飲～如果放耐咗發咗霉，佢要重新煲過。更甚嘅係，如果喂錯村隊飲藥，佢會變埋做狼兼攞你命。
15 人以上先會出現～

🤩🎉 醒目仔 Wise Elder 📚 別名：查家澤？
（原本叫開長老，為咗同其他bot 嘅角色分開而改咗名～）
醒目仔，生存咗好多晚嘅佢，一早學精咗～佢識睇人有冇殺人嘅能力，每日朝早都可以搵個人嚟睇～

🤩🎉 貓頭鷹 Prowler 🦉
貓頭鷹，狼人嘅老朋友。最鍾意夜媽媽飛去人哋窗口，睇下佢瞓咗未。即係話，佢可以睇到其他角色夜晚有冇行動。如果撞到狼人開餐，就會一次過認到所有狼人朋友～

92

96 瑞士巴

有冇機會再搵返你 sorry

97巴
外國year 4 就黎畢業
非常非常得閑 想搵人吹下水

黑色狼人谷

用全新嘅狼人bot，多種新增模式及角色

95巴
外國讀緊書 想揾下絲傾計

90巴，180/80，鐘意旅行，打波，間中返大陸食好西，少少外協，唔鐘意被動安靜既人

93工程撚 想搵人傾下計 可秒回
會玩下hottoys .近排玩緊魚同水晶蝦，有興趣可以交流下。平時會睇下電影咁，鐘意睇足球，鐘意周圍搵野食，普通正常人一個，想搵絲長傾輕鬆傾
呢排想搵人傾下搵工，同是天涯淪落人既你可以一齊傾下

98巴 扮工無聊想揾人傾計吹下水
平時打lol，switch 睇動畫多

扮工無野做 94巴

91巴想識絲
鐘意睇戲 打機 食好西/咖啡
乜都可以傾 工作/感情問題都得
TG話我知你地玩緊咩game
做緊乜嘢
未必秒回

就30嘅大叔，妹妹仔唔好搵 認真

岩傾自然好傾

講咩都得 咩都吹得 樣樣都想知少少

好想做學生

92巴

扮工巴想搵人一齊吹下水玩下狼人.......

你成日del account

93年既普通樣a1巴，168cm
平時會周圍去下影風景,打下羽毛球,睇戲(主要科幻類),煲美劇,自己一個去旅行
做緊Engine類既工，另外讀緊個engine degree
住西鐵沿線，有帶眼鏡,鐘意貓狗，唔食煙唔飲酒，打扮正常(唔係毒撚唔係mk潮童)，對感情認真

想搵95-98既絲長傾 ，唔hea覆唔已讀不回，有相同興趣
冇心傾/唔主動/傾傾下會失蹤就唔好加，唔好浪費大家時間
希望識到志同道合既你
然後發展成為真人朋友一齊周圍去玩
有緣既更希望可以發展到做男女朋友

96巴
平時鍾意睇波 踢波 做運動 打機
都會行山 彈結他 玩下攝影 寫文
得閒會9up無極限 會秒回

94巴 斯文 樣唔差 住新界西
想識個絲打 樣正常 唔肥
鍾意食野 睇戲 貓 旅行
可以平日放工或者weekend一齊食下野
如果你平時都係冇咩人約就岩
做朋友互相陪下攝下時間都得
有緣夾既都可以試下發展

97巴
錯

93巴
想聽你既故事 分擔你既憂慮
巴打 絲打都可以

97巴
純粹悶同無聊
搵人傾下計
可以傾下貓
衣著，影相，電影，indie

另外想搵下攝影伙伴
一齊出去影下相，交流

98絲 想識下唔同年紀既絲打做fd吹下水

化妝星座打機煮飯仔畫畫樹窿睇戲動漫
咩都傾得

99天蠍巴 185

94 毒巴
鐘意做運動(打羽毛球/行山/跑步)
同埋毒係屋企睇動漫
好鐘意寵物同小動物

自己內向無異性朋友，
想搵有緣既絲打做朋友長傾，
岩傾當然希望可以認真發展。

80後天秤座巴打，是叢林中的一棵大樹
有樹洞聆聽心事，有枝幹擔當靠倚
格言：大丈夫闖蕩江湖，實會碰到好多困難，有咩嘢就大家幫大家啦！

98巴 ive仔

97巴 有啲灰 想吐一陣苦水

94巴 🤦🏿‍♂️ 除左返工就係睇唔同既電影同youtube 未必秒回 什少已讀不回 工作環境太小人 試下係呢度認真識下差唔多年紀既朋友🤦🏿‍♂️

唔要傾幾句就消失果d

97 9up巴

99巴 童顏 平時喺大學返學好悶 想搵絲吹下水

巴

1

消防巴

25巴
想識姐姐

91年屯門巴 想識絲打
星期六日放假冇野做
慣左早起 好早就醒
盡量秒回

97巴 讀緊Nursing
長傾 發展下

91小薯巴
想同宅巴/廢青/毒絲傾下計

97長跑巴想識下運動絲
玩咩都ok 如果咁啱都係跑步 可以約出嚟
跑下

92廢青巴

98巴

好悶想搵人鳩噏
傾乜都得㗎 秒回到你

24巴

幫朋友開
22歲巴
做緊髮型
有煙小酒講粗口
個人咩都唔多😢最多係紋身😢
所以我個人都幾鍾意有紋身既女仔😍可以搵我傾下紋身👍💋
個人就成日都鍾意玩，癲癲得得咁，但我覺得咁做先開心，可以做翻自己最好👍
我希望係可以識多啲朋友，可以傾得盡興玩得開心😂
希望大家可以搵搵我❤️

Hello 巴想識好絲打
180cm ，72kg

同埋中意睇劇睇電影,有打機
有做尖不過好少

有興趣識我既話就去下邊禁我個id啦

93巴
鍾意睇書，鍾意睇美劇
夜瞓，歡迎絲打瞓唔著搵我傾計

92 bro 試開一陣 睇下會唔會有緣俾人add到

或者今晚想有人瞓唔著想搵人掃背脊都ok

利申 貓奴 前行山撚

89雙魚巴
想識返個絲打, 專業樹窿
返工時間都可以傾, 有時間望手機就會覆

24歲巴打
補習社教小朋友
期望識個好好好好既女仔
希望會相處舒服
呢樣最重要

98巴，想識個絲可以得閒陪我日常咁傾下偈
有好多心事想分享，想搵個陌生人傾訴下

86巴，主要想識啱傾嘅人(利申非gay)

發唔發展到已經係後話，一切隨緣

btw雖然我唔係社工唔係樹窿，但如果你有煩惱想問人意見都可以問吓，得閒同識答一定會答你 (如果係問野請單刀直入成個問題打出黎，會盡快覆)

茫茫人海中慢慢認識絲打你
23巴 173 鐘意運動～

92巴打
想搵女朋友

89巴

平時踢波 游水 網球 行山
會睇Netflix, kindle書

喺e-commerce 公司打緊工
好鐘意現在既工作同埋呢個industry

旅行去過最鐘意既3個地方: petra + wadi rum + taormina
Plan 緊6月尾去摩洛哥

有緣傾下計 交換心得

巴
一齊鳩嗡

93 絲 有心事想同陌生人呻下

94巴 無聊秒回

97 巴
出黎做野無耐
圈子太細人又毒
想搵絲打長傾

呆坐係屋企唔知有咩做
秒回，24小時 on call

97巴 圈子細 生活比較悶
想識摺摺地平平凡凡既絲打
岩傾希望可以發展下
隨緣

21 想搵長傾

95巴 fish boy🧜🏻‍♂️
有拍拖, 返工, 巴絲咩都傾得
好少主動pm搵人 都係等人搵先傾得耐啲(好似係)

失戀 想聽人地嘅故仔 想開解人 想人地開解我

有無羽毛球訓練班 推介

另外想識CCCU/HKU SPACE既巴絲一齊食飯

01巴
想揾個絲打同我每天瘋狂展開對話

99天蠍巴 米八

晚吹

96 雙子
鍾意睇戲 睇書 打機
想搵人傾下計
冇應你即係訓著左

24歲 雙子巴
做緊銀行 除左返工時間 平時秒回
鐘意行下山打下機
岩傾可以約岀去食下飯睇下戲

Del account 未？

Up

影相
運動
音樂
歡迎崇日撚一齊討論日本文化

24歲 179巴
想識絲 啱傾可以認真發展

放低就真係會有人揾？

94巴 鍾意睇戲睇書打機
搵巴絲長傾 岩傾既絲可以發展

24巴
唔靚仔
同朋友搞社企
興趣係試新事物
睇書玩下音樂行山羽毛球旅行畫畫boardgame打機
巴絲都可以搵我傾計

唔好搵我傾計啊笨

95巴想搵人傾下計

97巴
純粹悶同無聊
搵人傾下計
可以傾下
衣著，影相，電影

另外想搵下攝影伙伴
一齊出去影下相，交流下

95巴
鍾意做運動
識絲打

放假好悶 想搵人傾電話 巴絲都歡迎

利申 紅巴

96絲 year4幼教
想識朋友/交流同行搵工心得

97巴 廚房仔

97巴 final yr 崇日撚
想搵絲打得閒吹下水

98 絲
鐘意貓 睇nexflix 同聽周國賢
有影下菲林
想揾讀緊書既巴絲

96射手巴
秒回 樂觀 識朋友

96射手巴
秒回 樂觀 識朋友吹水

94巴。無聊呃水吹

94巴
我是個仆街，不過會秒回同慢慢聽你講野。所以有咩仆街野，虧心事都可以搵我呻下，可能會易明你多d

PS外國讀緊書

紐約巴
呢度香港人唔多
想識係紐約既絲 擴闊圈子係入邊搵個老婆返黎
我地有個九十後為主既group
有興趣可以一齊玩！

無聊過頭，留tg吹水

利申 :巴打

搵唔到

擺我tg做咩？比人屌完嬲嬲豬呀

代po

91 工程巴

剛剛chartered 事業穩定
鍾意思考 轉數快 計數快
乜都知啲 自覺風趣

無奈工作場所與女性無緣
希望可以認識多啲朋友

95絲

名校生
做緊政府工
鍾意睇書 思考
算係樂觀性格

想識多d朋友傾下計

20巴 想搵人傾下計

97巴 讀緊Nursing 鐘意9up 搞下笑
想同絲長傾 發展下

21男 想有個人分享下生活點滴

96絲
外國讀書 想搵人長傾

試下長傾 96巴

90 巴180 搵絲傾下計 感情 人生
興趣成日去旅行
啱啱先返到香港又要扮工 有啲失落

91 巴
賣電腦野 有興趣可以傾下計

94巴打
岩岩散 搵D寄托 消磨時間
返工對客 未必秒回 乜都傾 傾到就傾

日本留過學，同拍左5年拖女朋友分手
搵絲開解下

99巴 普通人一個
鍾意做運動 睇戲 旅行

95巴 外國讀緊書 ENFP
鍾意羽毛球 打水玩 音樂 睇書
鐘意心理，哲學討論
歡迎心事台
輕鬆傾 唔hea覆

97絲

22巴 毒撚科 唔希望太chur既女仔 希望俾返適當既空間大家
希望搵到個岩傾既絲啦

Ps對包包臉情有獨鍾

酒不醉人人自醉，花不迷人人自迷

95巴
鐘意聽歌睇書睇戲
主要聽日本樂隊
盡量秒回 可以長傾
歡迎各位巴絲

94 A0巴
傾感情野/叫春/想發展既就黎啦
扮工悶 秒回

28巴 1米76
想識絲打，一齊傾下計
岩傾既希望可以發展下

97巴
鐘意聽歌睇書睇戲打機去旅行
盡量秒回 可以長傾
想識巴絲
啱傾既希望可以發展下
@Sam_xxx

90 後翻工撚
鍾意睇戲 睇下有無絲打傾下電影
或者吹下水都得 只係純吹水
翻工有D壓力， 同事又成日講工事
但係一定要90後 我接受唔到姐姐...
同埋要覺得自己係靚女就得
因爲自我感覺良好傾得開心D
唔係既都唔好話俾我知 等我FF

25巴
工作圈子細
想識姐姐

92巴 冗員的一天

93巴 傾下計

90 單身 170 巴
樂觀健談，身邊少異性
隨緣

95巴
坦白直率真性情
健談咸濕幾好聲
風趣幽默兼靚仔

你點我唱

94巴 傾咩都得

96 外國巴
認識新朋友😉

87巴打
想識絲

想搵巴絲傾電話
另外有無人識Photoshop

00絲
扮工有啲悶想搵人傾吓，唔會hea覆但可能會覆得慢

快樂不應與物質掛鉤

24巴 183瘦底
最好都係玩得串得mean得 9upper 識打扮著衫既
著日系/workwear風既會加爆分:p

自己鐘意旅行 周圍玩去試新野
都去過唔少地方可以share下
冷門d既有伊朗 緬甸 南非 斯里蘭卡etc
好好好鐘意小動物 特別係貓
平時都係睇戲睇劇踩單車周圍去下睇下show咁
有聽開hk indie或者metal/core風格既可以交流下

另外想搵人一齊LOL duo rank

男女都add得

有冇人有開心野想同人分享？

93巴 做廣告公司 中意睇劇去旅行
搵絲打長傾

消防巴 想考既巴可以搵我問野

27歲 175cm高巴打

做緊19工程師 多OT 同埋難識女仔

平時鍾意打羽毛球同埋份人比較慢熱(希望妳接受到)

想搵個可以長期發展同有共同目標既絲打. 可以由朋友做起. 溝通係雙向既.其實最緊要有話題可以傾.

93巴 中意煮下野食同整甜品
想識多啲朋友傾下計 巴同絲都無所謂 希望識到啲絲打（好少女仔朋友）啱傾嘅話希望可以長傾做下朋友或者睇下有無機會發展

人愈大 出黎做野愈耐 就愈唔想開展新關係
希望我同你 可以打破哩個界限

93巴

93巴 small talk , deep talk 都岩 只要你有心傾

好想透過傾計可以令自己進步d

92巴
最近都唔太開心
想搵人吹下水

24巴 freelance PERSONAL TRAINER，夜貓傾吓計，乜撚都傾得

93巴 178
鐘意四圍hea 鐘意吹海風 鐘意睇星星
鐘意結他 鐘意影相 鐘意行山郊遊
希望搵到個啱既絲發展
如果傾一兩句第二日就唔再傾既唔打擾啦

93巴
想識絲互相了解 岩傾認真發展下
巴打都歡迎 傾乜都得

97巴 鐘意打麻將 遊車河 傾心事 樹窿 星座撚

98絲
求長傾 吹下水
有緣既就搵下我啦

只想搵返個夾嘅人
而我亦知道係好難
輕鬆傾亦帶著期望

95 毒巴
你相信這個世界有另一個自己嗎

93巴 傾計 各自分享日常煩膠野

93巴
影相 旅行 打機
傾下開心野煩惱野又得 吹水亦得

98巴
你嘅御用閒人 秒回唔hea覆
男女不限想識fd開眼界

Everton，sorry
我太唔成熟太小朋友

推一推

夜晚想搵人傾下計 94巴

97 巴
深夜秒回
毒撚 打機 Netflix 聽歌
巴絲都歡迎

91小薯巴 慢熱
喜歡聽人唱歌同睇電視
同埋低消費活動
想與毒宅巴絲交流廢青日常

91 山羊巴 180
番工悶到喊 歡迎同我解悶

98 大學巴
A2 Dry 左一排
唯一嗜好係打波睇波想識同年或者細過自己嘅絲

幫fd post
96 獅子🦁️巴
鍾意游水 旅行 行山 war game 玩broad game
揾想發展岩傾嘅朋友仔

有緣千里能相會

94巴 A2 想識絲打

近排工作方面太空閒 想搵人吹下水

啱傾既話都希望可以發展下

平時睇開書 做gym同打波 咩運動都想玩下

點擊此處與我對話

94絲
傾計傾計

96 巴 做緊觀光巴公司
想搵人傾下計講心事
有緣想搵個另一半

92 扮工巴 毒撚黎 想搵個長傾

90巴 想吹水

Hello 巴想識好絲打
理想型

180cm ，72kg

同埋中意睇劇睇電影,有打機
有做尖不過好少

有興趣識我既話就去下邊禁我個id啦

眼鏡控

想識熱愛傾電話既巴絲
另外有無人識Photoshop可以教下我

92巴
鍾意聽歌，睇戲，做運動
聲控，錄音/傾電話優先
@tgtgtgtg2

87巴, 旅行痴線佬, 吹下旅行水?

23巴 做bank 想識個絲打 慢慢認識
鐘意運動

夜更關心一線通

開心唔開心都可以share

準時2100上線 直到朝早0900收工

92巴 173

平時畫畫,打機 恐怖系類型多

有玩有睇交流一下

輕輕一推

92巴 找有緣人

94巴 sporty

我係91巴打

興趣唔多鐘意翻工，鐘意模型，最鐘意係打籃球 最最最鐘意睇達哥
我相信人人都有心事，我自己都有，有時真係好難去講俾自己d fd聽，有時唔識嘅人反而仲講得仲舒服，
歡迎巴打 或絲打 加我

吹水 傾心事

24 絲 170
做緊半政府工 岩辭職準備走
好鍾意做運動 行山 跑山
影相 好鍾意笑 長期傻大姐

30巴 163 肥矮柒毒

行年廿九
巨蟹直男
剛好米八
一事無成
打份牛工
人財兩空
有緣傾計
請按下連

88巴

00絲打
平時鐘意行街睇戲
近排鐘意左返深圳玩
想搵個啱傾又可以長傾嘅人
有少少聲控

97 巴
鐘意打波 做gym 打機（LOL Apex pubg)
平時會睇下youtube睇下電影
仲讀緊書 想搵人下傾下計 吹下水
乜都傾

你已讀人嘅

97巴 做緊fyp嘅迷途小書僮
最鍾意打機食野旅行同hea
想識返個長傾嘅絲打 秒回
識下巴打一齊打機(機鋪音game)都得

又到深夜時間

能捉緊都算運氣 能拋開都要力氣
忘懷不到了你用眼淚逃避

97巴 自己住 夜貓一隻亦都有養貓
歡迎巴絲傾下貓經
麻煩講兩句唔覆個啲唔好add

鍾意搵人傾電話多過打文字
另外有無人打算一齊報興趣班？
羽毛球/畫畫

有無癲癲喪喪既絲打？

26 男 米八
結他 運動都有玩

24 巴

喜歡同人傾下計
心事台樹窿
開心唔開心想share，有煩惱想揾人傾訴下
or 輕鬆講吹下都可以
男男女女都歡迎

24巴 183瘦底

有無人聽開hk indie

搵人一齊3/3睇及時雨
9/3睇seasons for change

男女都add得

[/quote]

95水瓶扮工巴
有無巴絲鍾意菲林或者影相?
9up樹lon都無所謂

90巴 識多啲朋友傾下計
旅行 感情事咩都得
鍾意去旅行 搵下嘢食 chill下

29 天秤男 177cm
住大西北 四眼黑肥仔
份人比較慢熱
喜好睇戲 睇小說 睇夜景 睇星 行海邊
打書釘 畫下嘢 打機 踩單車 為食
唔煙少酒唔蒲
想搵啲有一樣興趣嘅絲打傾吓計

95巴 INFP
final year
鍾意羽毛球 行山 音樂 小說
文史哲學術討論
歡迎心事台
另外想傾下關於second degree嘅嘢
輕鬆傾 唔hea覆 但唔一定秒回
希望揾到啱傾同埋有共同興趣嘅朋友
巴絲皆可
不過傾傾下會冇原因咁消失嘅就唔好揾我啦

90 1米76巴
想識絲打，一齊傾下計
岩傾希望可以發展下

93 巴
希望有樹窿可以開解下

代友po
90後仔R水吹

29巴，鐘意同人講野，近排都有個難題想搵人傾傾

93 巴
求樹窿開解，巴絲都得

94絲

23巴 鐘意做運動 搵個絲打傾下計

97巴
求吹水

絲 想搵同伴一齊玩pubg

26 184巴
隨緣唔Chur
緣來緣盡 那位又開始再等待

94bro 無聊秒回

97巴 想識姐姐

中意行山影想做運動

90巴
無生活無靈魂剛醒覺嘅工作狂
傾計，發展，一切隨緣

22 隨心

98 巴 冇乜興趣 鍾意ed sheeran

返學就眼訓

96巴，想識多啲朋友，可以長傾，吹水。

90扮工微毒宅巴 鐘意吹水 打機 睇youtube 間唔中做下gym 睇動畫 睇綜藝節目等

放假鐘意係屋企 依家想搵劇或動畫追 求帶入坑 返工時候扮工多 可以瘋狂傾計或聽你訴苦

性格比較慢熱 但同啱嘴型既人相處就會好熱情 其他性格等你話返我知

搵男神既唔洗add我了 我只係個路人甲 希望搵到啱嘴型既你

188cm Brother
Try me & see if it works for you 😆

91獅子巴
唔食煙 唔飲酒
feel free to chat->

96巴

巴 吹水

97巴
扮工中好悶
運動jj

Cs巴 94 想識朋友出街食飯睇戲 最近學緊煮野食 你係初學定老手都歡迎交流

26絲
想搵25-29巴絲吹下水，或者討論下唔同學術/哲學/心理問題都得

@ho_c_k 99絲

八十後巴，唔係高，
又煙又酒，仲要住新界公屋
有興趣就TG我丫

93巴
郊遊，影風景相，聽人講煩惱事。想搵下絲傾下計食下飯，有緣嘅長傾。

想搵人傾下偈

騙子又出來呃飲呃食,人品有問題
各位巴絲睇路～～

90 1米76巴
想識絲打，一齊傾下計
岩傾既希望可以發展下

1
0

93 巴
求樹窿開解，巴絲都得
望有同路人一齊開解下大家

20巴 搵人傾下

有無打牌既朋友？
火炭區

8番64 10番128
台牌5毫 1蚊

97巴
求吹水
That’s enough

放工lu
有無鍾意傾電話既巴絲

另外有無耳機推介

93巴 傾下計唔洗下下都擺起個款呀？

97 巴 在學中
得閒就去郊遊下 搵野食 睇戲 打下波
想搵人吹下水

95 巴
黎緊5月會去大阪
有無旅行jj分享下
無都歡迎R水吹

98巴～可長傾傾乜都得

94巴 吹水鳩up

95 巴 搵唔識既人傾計
聽我ff//講d好正經既野
唔想比識既人知我d野
所以盡量唔約出街

185巴 傾下計巴絲都ok
影相睇戲睇劇乜都傾得

90 bro 識朋友傾下計
可以長傾 興趣旅行 同 chill

96射手巴
秒回 識朋友
對射手天蠍更有興趣

97巴
求吹水
一個孤獨的人 應該大家也是吧

95巴
返工冇女識
有冇傻傻地，搞笑嘅絲嚟傾下
Hea覆就不了

97絲 想搵巴絲一齊遊車河
最好絲打
留tg呀

93巴
近排想報下日文班
有冇人有興趣
另外想搵搞笑，輕鬆既絲打

得電單車你有無路面經驗？

起一起底發現同你出車應該好撚危險

秒回巴 放低心內嘅負面情緒同煩惱
再唔係入黎吹下水都得

佢個post好撚正

24
等緊grad好悶
希望可以搵到個長傾對象

96狗公

深夜一推

97 絲
R水吹

90巴 返工忙未必reply得快，平時放假睇戲打機同fd去食飯，比較中意一班人去玩，唔煙酒量不行會小賭怡情，主要想識下新朋友擴闊自己眼界，另外如果你都中意一班人去玩，都歡迎另外pm我入tg grp

99巴，啱啱分手，好想去飲野

有呀 日日渣既

30+ 巴 搵絲
唔係高大威猛
戒煙n年，唔蒲唔酒
鍾意wakeboard，潛水，踩單車
如果大家有共同興趣就最好，可以一齊玩
認識下先啦

[url]tg:Chunho[/url]

今年8月考車，有冇得跟車學下野

想識絲打

24 巴
想識絲打
交朋友，穩定發展都可以
小弟因經常出地盤，所以練得一身麻甩🤣
半工讀，吹水傾計，戶外活動一應俱全😂😂

tg: Monch1

淨係傾今日

93 巴
求樹窿開解，巴絲都得，or9up
望有同路人一齊開解下大家

97巴
搵長傾 差唔多年紀絲
乜都傾得 樹窿
岩傾可發展

巴識朋友 男女都得
讀緊U 興趣果啲傾到再講

會學壞

93巴
返工識唔到女
有冇絲打無聊又想搵人長吹
點擊下面唔該

93 絲 人在大阪悶到抽筋 秒回

今日坐係到等收工～想識絲傾下~~~

95巴 183
男女都傾 想搵人一齊學下野

放假啦大家 有無咩好做？
另搵巴絲傾下電話粥

絲打有車？

有冇人而家出嚟打牌？2缺2

92 救護巴
鐘意食野，睇戲，旅行

95巴 Final year
鐘意做gym/跑步
都鐘意睇波
平時夜晚得閒都鐘意放肆
夜鬼一名，長期夜訓
歡迎又係夜鬼既你夜晚黎同我吹下水9 up下
因為夜晚有時都幾悶

秒回

巴
鍾意睇波 阿狗一個 做運動 踢波 游水 行山
都會玩下攝影 睇戲 彈結他 唱歌 寫文
正常人一個
得閒9up無極限 會秒回

99 天蠍巴 185

91巴
日日都好無聊，揾人9up下

93 巴
樹窿，巴絲都得，or9up

有

@Manlikepen

95 巴
有無人好多嘢講/好chur?

91巴打
介紹下自己先

興趣翻下工 打籃球 睇達哥 我係達朝子民

我自己渡過左最唔開心嘅時候！ 我都明白有時心事真係好

好難搵識嘅人講 如果有心事可以一齊傾下

巴絲都可以

94巴打
得閒add下傾下計

91巴
三大Master畢業
做過幾份完全唔同field嘅工 現職大機構小薯

鍾意去旅行 算係嚮歐洲生活過半年
平時鍾意行山影相睇波 enjoy揸車周圍去

無奈而家嚮一個枯燥乏味嘅office做野 所以想搵年齡相若嘅絲打傾下計

94巴打
米八 鐘意打ball
得閒傾下計LA

96絲 唔要細佬

傾吓計

@stephensin

97巴 即興之友

你好啊！98年絲
純粹好悶 想搵人講下經傾下對唔同事嘅睇法
有時做緊野忙 唔係秒回 介意嘅請你唔好搵

放多次先

24獅子仔
等緊grad 好悶
希望可以搵個長傾對象 做過真朋友
上至學術 歷史 天文 政治 哲學
下至感情 笑話 旅遊 學業事業 無聊鳩up都可以傾架

98絲
廢青一名

97巴 鍾意貓、聽皇上唱歌、畫畫、睇戲、睇劇、籃球、羽毛球

識人好過識字，有緣嘅傾下計（男女都可）

95巴

又到3 點 推

94巴

94 巴 秒回 傾乜都得

93巴，三大grad，平日睇書同打波多。想搵絲打傾下計。

長傾~ 可以做樹窿

94 工程巴 A0

鍾意食野 煮野食 打羽毛球 乒乓球 踩單車 行山 聽歌 睇戲

希望識到絲打

有機會長期發展就更好

希望遇到有緣既你

出黎睇戲食飯
吹水攝時間

91巴

91年工程巴打
金牛座, 想識絲打
歡迎PM 秒速回覆

有冇絲巴打可以教我做GYM

94天蠍巴 外表起碼正常, 斯文
想識絲打做朋友傾下計
有機會大家夾既發展落去
同埋屯元天飯腳
平時放工夜晚都自己一個人食
想有人陪下 間中食下好野 放假出街玩

19巴 yr1 吹水

90 bro
傾下計 識下朋友
興趣得閒chill下 去旅行

98絲
純悶想揾人傾計

94絲
無聊野都吹得
希望同年紀比我大傾
巴絲都歡迎！

93 摩羯巴 內向 想識同類絲打

大眼巴養緊兩隻肥貓，歡迎巴絲傾下閒計。

93年既普通樣a1巴，168cm
平時會周圍去下影風景,打下羽毛球,睇戲(主要科幻類),煲美劇,自己一個去旅行
做緊Engine類既工，另外讀緊個engine degree
住西鐵沿線，有帶眼鏡,鐘意貓狗，唔食煙唔飲酒，打扮正常，對感情認真

想搵95-98既絲長傾 ，唔hea覆唔已讀不回，有相同興趣
冇心傾/唔主動/傾傾下會失蹤就唔好加，唔好浪費大家時間
希望識到志同道合既你
然後發展成為真人朋友一齊周圍去玩
有緣既更希望可以發展到做男女朋友

91巴
無聊吹水

港島人，95年，不過多數要夜晚先出車

9up一下/一齊打下機
巴絲不拘

28 / I am a man, really! C’mon

@Smokeyjj

27歲雙子男🙋‍♂️
酒店人！
鐘意睇書行街吹水
歡迎吹水！！！

94 a0巴
好似有d抑鬱 傾下計啦 唔好無啦啦就消失

毒撚一個

96巴 想揾人長期吹下水

97

98 絲
Netflix/外國音樂/ps4
有玩bio2嘅可以討論下

巴 隨緣

96巴
會加自然加

93巴
個人較慢熱
好多人傾傾下就斷左
希望搵到岩傾/長傾

又到左傾電話 放鬆既時間
黎緊有無人打Division 2

96巴 Netflix/外國歌/咩都傾吓

92 巴，
最近開始學畫畫，鍾意唱k 睇戲
放dear jane 飛

隨緣結識另一半

92巴 吹水傾下計 找下有緣人

21

外國讀U 正係希望可以長傾唔發展 巴絲冇問題
有心事可以大家一齊傾心事
悶既話一齊鳩噏下斬冇所謂

97巴
隨緣傾下計

93巴
中意四圍去打卡
有緣傾下

94絲
旅行 做gym

97 巴
深夜秒回
毒撚 打機 Netflix 聽歌
巴絲都歡迎 求長傾

[member]93巴深夜對答[/member］

92c
Good Night,

97 巴
沉悶既人生
搵志同道合之人

巴
鍾意睇波 阿狗一個 做運動 踢波 游水 行山
都會玩下攝影 睇戲 彈結他 唱歌 寫文 打PS4
正常人一個
得閒9up無極限 會秒回

99巴 傾咩都得

91巴打, 住屯門
想識絲打
有冇人都係星期六日都放假架?

98 巴 想識下絲打吹下水 做樹窿都得

早知唔黎關心你

扮gay溝女啲fd－扮抑鬱溝女

93 巴
樹窿，巴絲都得，or 9up
希望不停傾，去忘記你

93 醫療巴 歡迎講貓經運動經音樂經醫療經

.

20巴 無所事事

91巴
得閒鐘意睇下搞笑節目 打下籃球睇下英超
迷戀日本文化 (動漫除外)
想識下興趣相近既絲打

25巴 想識高絲
亦都歡迎巴打黎吹下水
興趣 gym snooker 行山 踩車 行路 旅行
最近比較忙 好少秒回

絲 hihi 有冇人可以明日之後 一齊玩
我山脈ser 太悶了 唔知做咩好
所以日日係都煲game
有ge 加我

絲 佛系吹水

有冇人一齊5月睇林宥嘉演唱會
最好係絲

巴 啱傾就傾

93 巴
樹窿，巴絲都得，or 9up
希望不停傾，可以忘記到你⋯⋯

96 非常得閒

89雙魚巴
專業樹窿 想識返個絲打
返工時間都可以傾, 有時間望手機就會覆

Real sis🥰

n展毒撚 讀緊pt master
想搵pt讀書嘅巴絲吹吓水

96夜訓巴

吹下水 傾下心事 感情又好家庭朋友又好

鍾意打機聽歌(本地歌為主)，
夜晚鍾意行海濱 飲下酒
有做下運動同有養貓~
可以一齊交流一齊玩

有緣又啱key既話咪長傾

97巴
今年final year
純粹傾下計
平時鐘意睇下書(政治多）出街睇下戲 打下機咁
如果有任何感情煩惱 歡迎同我呻下
有機會可以認識一下

98巴
學渣 毒撚 IT狗
想揾個完全新手一齊學java,python
簡單html/css/javascript亦可
IT有大把野你學,一同進入IT狗既世界

90 創業巴
平時鍾意睇戲 搵食野 遊車河

93巴
我開始拋棄所有人 亦被你放棄
我開始尋求原諒 開始尋找關心
我乞求憐愛 但同時捨棄自己
到頭來原來自己就係矛與盾
想保護 原來同時傷害緊

23 歲巴 岩岩起外國讀書畢左業番香港
平時鍾意做gym 有時會出去飲野

92巴 175 肥底
因為工作環境而長期識唔到伴侶 想認識同樣單身既絲
近排比較攰 有時可能第二朝先應到

運動絲
鍾意煮野食
好快del 有緣就傾

97巴
想識下新朋友 大家吹下水 平時鍾意打下波 睇下戲咁
有緣又啱key既話咪長傾

Add me ok? Interest. @pokhk1

94巴 等緊返新工 日日放假好得閒 想搵人傾下計 傾咩都得 岩傾就長傾la

屌

有冇鍾意足球既絲
kkkkzz2

巴絲都受但無人問津

93水瓶巴
間唔中做下gym
正常樣
想搵人一齊睇John Mayer演唱會
想識下絲，傾下計，做下朋友
盡量秒回
@hun3100

95巴
169高，中意行山做gym或其他運動睇戲
識煮下野食

95巴
169高，中意行山做gym或其他運動睇戲
識煮下野食
想識下絲打，一齊做下運動

91巴
生活好無聊，揾人傾下計

94 工程巴
日頭番工 夜晚番學 冇哂朋友
歡迎巴絲r水吹 ！
運動 打機 電影 乜都岩

98巴 gym 手機 game 所有運動 睇戲 音樂
散了三個月想識下女仔

深夜推一推

鐘意紋身 巴

24巴 183瘦底
最好都係玩得串得mean得 9upper 識打扮著衫既
著日系/workwear風既會加爆分:p

自己鐘意旅行 周圍玩去試新野
都去過唔少地方可以share下
冷門d既有伊朗 緬甸 南非 斯里蘭卡etc
好好好鐘意小動物 特別係貓
平時都係睇戲睇劇踩單車周圍去下睇下show咁
有聽開hk indie或者metal/core風格既可以交流下

另外想搵人一齊LOL duo rank同睇show

男女都add得

94巴 識下絲

絲 返工有啲悶想吹吓水

93巴
鍾意睇書，鍾意睇美劇
鍾意9up
夜瞓，瞓唔著就搵我傾計啦

92巴 想有人同我傾下偈

輕輕一推 其實男女都得 唔好gay就得 純粹吹下水當識朋友

96 大肥絲唔好對我有任何期望
分手無耐
想搵各位巴絲陪我吹下水
得閒玩下食雞同傳說喇

96巴 一齊打下機

推完又推無人搵

96 黑面智障絲

91巴
得閒鐘意睇下搞笑節目 打下籃球睇下英超
迷戀日本文化/旅遊 (動漫除外)
想識下興趣相近既絲打

推

95 巴
喜歡聽dear jane 搵一搵我

93 巴
巴絲都得，你可以當我樹窿，都可以搵我9up

我只係希望不停傾，去慢慢淡化你既存在

[/quote]

Tree hole

20歲 巨蟹巴 175cm

覺得讀書好苦悶嘅不妨入來訴下苦
乜都傾得架
上至天文
下至地理
唔敢講專業 不過都吹得下兩嘴

大家經過咪黎傾下計 盡情了解下😎

95 A0巴
鐘意睇戲 鳩UP都可以

29jj

樹洞絲

96巴
剛分手冇耐 想搵人傾下計

93 巴
巴絲都得，你可以當我樹窿，都可以搵我9up

我只係希望不停傾，去慢慢淡化你既存在

尋找EDM/ Western music/ keep fit 同好

23巴 想識個有做運動又鐘意食野既絲打

90 巴 貓奴 樓奴 孩子奴
隨便搵我9up 打機 唔洗湊仔一定覆

96巴
分左手2個星期 好憎佢 好想快d忘記佢
好悶呀 平時得閒會玩下傳說對決

推推先
好悶

95 運動巴 少外協 隨緣

排急症 悶

巴 啱傾再講

97巴 平時都係打下機同做gym 讀緊書 毒撚平時無野做 搵人傾下計 盡回 咩都傾得住綠線

97巴 自己住 有養貓
無聊 多數秒回

94巴 搵人吹下水 唔打咁多野 岩傾自然會傾到

98巴 平時鍾意睇書睇Netflix
傾計或者想搵人一齊學結他都可以搵我

又一個失眠既夜晚

96毒巴，對包包臉情有獨鍾（有冇既都可以add呀！）
唔鍾意chur人回msg，希望傾得舒服就最緊要

願君多採擷，此物最相思

大學巴 夜深出沒
平凡之中帶點浪漫
簡簡單單就好

95 外國讀書 巴
番學 做研究 睇書 打水球 但A0
歡迎巴絲r水吹 ！
運動 電影 心理學 乜都岩

93
米8
籃球 結他 排球
得閒傾下計

幫fd
98 180 心地善良上帝小羔羊😌
🏊‍♂️🎿✈️📸📺🎬🐶🐱
想識聰明過我既女仔(我得6歲左右智商😌)

95巴搵長傾

92巴 吹水9up

...

92巴
創業失敗加失業期
歡迎巴絲 長傾

無聊想搵人吹下水長傾秒回

94巴 紀律部隊 175cm高

鐘意 做運動 陽光 暖 鐘意吹水 派膠 9up 鐘意笑同想令身邊既你笑 鐘意睇戲 聽歌 文青 影相

想識瘦絲 想發展/長傾
前世千百次的回眸，才換來今生的擦肩而過。
我希望今生不再錯過你
我想我的溫柔 只花在你身上

有無偽文青絲？

year 4 巴打
想搵番都係讀緊U既一齊學st John急救
逢星期五 3月15 第一堂 4個星期 大埔9am-530pm
4月26 考試

有意TG 絲/巴都ok
Tg: Cutmrla

91巴
返工好無聊，揾人吹下水

21 學護
做緊tuns
想搵翻ex
同佢係連登識 散左半年
放吾低佢
🚒👨
有心就add翻我tg/wtsapp翻我
sp就不了

25巴
上黎係想識絲打
認真認識，唔係玩女
希望對方都係

興趣係睇戲（港片），槍戰果d都岩
唯獨英雄片不愛

動漫都岩，一拳超人

94運動巴 183屯門人
鐘意踢波跑步唱K
分手邊緣 心事重重

97 學生

推到有人搵

93 巴
巴絲都得，你可以當我樹窿，都可以搵我9up

93 巴，認識是緣份

95巴
平日番工又比大佬卒
放工就冇得停
放假番學又追功課

99巴
鍾意畫畫(可以交流下畫作)
平時會練單車 睇戲,動漫,漫畫
讀緊HD 希望升u讀design或creative media
想揾絲打傾計

90毒巴
鍾意玩貓 打機 跑步
想識另一半

97絲
行山 影相 做運動 鍾意貓狗
巴絲都可以揾我傾計（range 93-97）
想揾個真係岩傾的人長傾
利申：要番工番學盡量秒回~

91巴打

興趣係扮工 打籃球 睇達哥

其實真係想搵人傾下計

最近係有小小心事 好想有人傾訴下 巴絲打都可以

歡迎吹水

再推 就係你喇唔好兩頭望

91巴
得閒鐘意睇下搞笑節目 打下籃球睇下英超
迷戀日本文化 (動漫除外)
想識下年齡相近既絲打

樹窿推

19巴搵絲
Great listener
講咩都得
中意睇電影

絕不厹

會尊重

慢慢了解

秒回 歡迎放低心事

91巴。秒回

想認識差唔多年紀既你

平時鍾意打下機，打籃球

25巴
毒拎一個，鍾意睇動漫
平時返工比較忙，少回
得閒果陣多數玩PND 同 clash royale

99巴 year1 吹水

Friendship begins with conversation

93 巴
巴絲都得，你可以當我樹窿，都可以搵我9up

掛住一個人又如何？佢仲會搵番你？

90巴 打算開解人

- 純9UP
- 前景問題
- 感情問題
- 電影交流
- 隨你喜歡
- 你問我答

(辨公時間最休閒)

來吧,黎識D幫倒你既人吧
祝大家身體健康

91巴
Like: 搞笑節目 打籃球睇英超 日本文化/旅遊 (動漫除外)
想識下年齡相近既絲打 歡迎吹水

94運動巴 183屯門人
鐘意踢波跑步唱K
想識屯門跑腳

94 a0巴 local外國絲都可以搵我傾計

91廢青，無fulltime無家底，做parttime freelance 夠個個洗用就算。中意睇電影，影相。肥肥地減緊肥唔矮。有興趣傾計就傾啦。

96 傾下計 (之前有留過) 巴絲都得

97巴

睇番我喜歡既人相,身邊既人唔係我,我真係想忘心里好難受
點解我唔踏出一步,或者同你一齊既可能係我
如果有我可以使出哈利路亞，CHANCE！我想回到過去改變一切

但我現在只能move on

巴想識絲打,少少外協,唔好介意
180cm ，72kg

同埋中意睇劇睇電影,有打機
有做尖不過好少

有興趣識我既話就去下邊禁我個id啦

96絲 淨係想搵人傾計 感情事免問

94巴 純粹想搵人傾計
可以做埋樹窿

93 巴
巴絲都得，你可以當我樹窿，都可以搵我9up

掛住一個人又如何？佢會搵番你？

92 巴
扮工 扮工 扮工

90巴
如果有緣就講兩句
歡迎各位過客閒聊幾句

98巴

好悶想搵人鳩噏
傾乜都得㗎 秒回到你
有玩LOL,APEX.PUBG.OVERCOOK 2
歡迎搵我玩

好現實 咁就俾人封左

97 巴
人生無意義了
一齊傾下計搵下人生意義
希望互相鼓勵下

94巴
182cm
港島巴
想搵絲傾計玩下
最緊要健談
傾咩都得 冇底線

94 工程巴 A0

鍾意食野 煮野食 打羽毛球 乒乓球 踩單車 行山 聽歌 睇戲

想識絲打

有機會長期發展就更好

希望遇到有緣既你

思考巴
有乜野想傾想講都可以搵我
當識個傾得埋嘅朋友

最好絲打

93在學巴
喜歡風景攝影、旅行、睇書，無所不談，想搵下絲打傾下計，有緣嘅出下街咁。

93巴 178
鐘意四圍hea 鐘意吹海風 鐘意睇星星
鐘意結他 鐘意影相 鐘意行山郊遊
真心希望搵到個啱既絲發展
如果傾一兩句第二日就唔再傾既唔好打擾啦
麻煩晒

有無人打算睇yoga演唱會

93 巴
巴絲都得，你可以當我樹窿，都可以搵我9up。
最好年紀相約

94巴 呢排有d唔開心同多煩惱 想搵人傾下計 岩傾可以長傾

秒回，除左訓左教
返工返到已經唔知為咩
都想搵人呻下

再推啊喂 訓唔著啊夜貓啊快啲黎喇喂

94運動巴 183屯門人
鐘意踢波跑步唱K
搵跑步腳

95巴
瘋狂傾 秒回

93 巴
巴絲都得，你可以當我樹窿，都可以搵我9up。
9up 最好年紀相約

地方的 需要

幫fd(快啲揾佢 好撚煩)
98 183
鐘意日本旅行但唔鐘意食日本人🐳
心地善良上帝小羔羊😌
🏊‍♂️🎿✈️📸📺🎬🐶🐱
想識聰明過我既女仔(我得6歲左右智商😌)

絲 扮工R水吹

99 a0巴 想搵絲傾下計
有機會嘅希望可以發展下
平時鍾意做gym 跑步
基本上咩運動都鍾意
都會玩下card game
BS VG PTCG

96巴 外國回流 想識個岩玩既 study partner 😏
@drinkbeersavewater

180巴 21歲 97年 a3 扮緊工 樣就見人見智 平時鍾意⚽️ 行山 有養狗 想認識返啲20至22既絲 想搵個長傾希望你都鍾意動物 有人搵既話好快del @nkiukiu5322

借刀收皮啦

Push

又係我 有冇美國巴絲 （最好東岸）

不斷搵新朋友填補新鮮感 病了

91天秤巴

176cm，鐘意打籃球，唱k, 睇戲，睇美劇，打機。

平日收工多數都係家打下機，上下網，所以個人宅宅地

有興趣可以傾下計

96巴
鍾意唱歌 琴日唱歌唱到失埋聲
剛分手 想搵人吹下水

90巴 想識長遠發展絲打 唔係外貌
Thxthx

秒回 傾下心事 吹下水

93巴
醫院番工
每日經歷好多生死
想係度認識個會互相分享生活點滴的人

93 巴
巴絲都得，真樹窿。

當然可以搵我9up，最好年紀相約

[/quote]

20絲

24巴 冇工返好悶 太得閒 呢排又多煩惱 想搵人傾下計 岩傾就長傾啦

94獅子巴

想識絲打,希望可以長傾

先岩

98巴

想搵人一齊鳩噏
傾乜都得㗎 一定秒回
有打機睇netflix

[/quote]

96巴
分左手都半個月
仲係放唔低佢 好憎佢
有冇人傾下

90宅巴
鍾意玩貓貓 打機 跑步
想識另一半

吹水 樹窿 傾心事

97 巴 返工都幾得閒 可秒回 長傾

95巴

有車有樓
想搵人傾計
有興趣就發展下

95 巴
岩岩出黎做野要on shift 想搵人陪下

80後巴
人生苦悶搵人傾下計

80後巴

人生苦悶搵人傾下計，保證秒回

98絲

92年 185巴
隨緣唔chur

91小薯巴
鐘意睇戲同睇電視
同埋宅毒巴絲傾閒偈

01巴
揾絲瘋狂吹水

25巴打 外貌協會
搵絲傾計

巴打一定好傷心，呢幾日都見你開一樣既post
可以搵我傾
另想識會多回覆message既朋友

93 巴
巴絲都得，真樹窿。

當然可以搵我9up，最好年紀相約

94 搵篤波腳 打開英式

23巴 想識個絲打
鐘意share下音樂 唱下歌仔 都
希望識到個岩傾 目標係熟左出黎見下 慢慢了解下

90巴
傾下計，出下去行山玩

95巴
緣來緣去

95絲
今日放假 可以傾下計

98巴 gym 所有運動 睇戲 音樂 手機驚
散左三個月

得閒冇野做可以搵我吹下水 派下膠 唱下歌仔

28絲
有心認真搵男朋友 有少少肥
有貓 中意講粗口 中意聽歌

27
紀律巴

找絲chat

93巴

有冇人呀

20中巴 呢排放長假好悶 想搵人傾下計解下悶 傾咩都得 樹lone 又得 希望搵到個岩傾

24巴 其實有無人想識救護員？

91/184巴,搵人傾計
咩都可以傾下 巴絲都歡迎
希望唔好變左得我問你答就可以了
岩傾可以長傾

24男 讀sport , trainer ，
平時鐘意周圍食野 ，睇下戲咁 ,打籃球
想識下絲(少少外協 )隨緣吧。

借ac代po

90後163巴
鐘意睇日劇 耍廢 訓教
希望認識絲打

@ohnooo

93 巴
個人較慢熱
好多人傾傾下就斷左
希望搵到岩傾/長傾

91巴
返工好無聊，揾人吹下水，識下朋友
盡量秒回

94獅子巴

想識絲打,有心長傾

95巴
如果我賣我自己俾你 你會想我做啲咩？

99巴 185

26巴 教職
想識24-26絲 走長久

89雙魚巴

專業樹窿 想識返個絲打

返工時間都可以傾, 有時間望手機就會覆

-----------------< >----------------

85巴，做紀律部隊，想認真識女朋友
6呎高，鐘意運動煮野食睇戲

無聊傾下計 歡迎放低心事
咩都可以講下

90宅巴
鍾意貓 打機 跑步
想識差不多年紀嘅絲打

96巴
心情好 唱首歌你聽
吹下水

93 巴 last post樹窿

96 巴，Foodie，咩運動都識，Final Yr 學生

97巴 圈子細 生活比較悶
想識摺摺地平平凡凡既絲打
9up傾咩都得

快啲放低你既故仔/心事

94絲
u grad, 睇戲/netflix/書, 去旅行睇風景同影相
有差唔多興趣嘅就搵我啦

無人可以長傾

94巴
鐘意打ball
得閒一齊傾下計啦

00 巴
樹窿 吹水
歡迎傾人生，哲學，文學

94巴 吹下水 隨緣

鳩up谷得閒吹水、谷聚

98絲 有d躁鬱 覆得慢

未訓既你可以add
巴 隨便傾

絲 輕鬆傾計only 最鍾意9up
好快會del 有緣咪傾下計囉

97巴 讀緊護士 係到相見是緣分

98巴

95巴
平時打下波 做下gym
想認識下絲打

90後醫護巴
有緣人

米八巴 讀緊書
想搵絲長傾

99巴 讀緊Sport and Recreation
想搵絲傾下計
平時鍾意做gym 跑步
睇戲 食嘢都好鍾意
有興趣就一齊吹下水

傾乜撚嘢啫？你成日del account

痴線，一定爆pm

姣婆遇著脂粉客姐
見怪不怪

86巴 想識啱傾嘅人 有緣發展再算

非社工非樹窿 但如果你有煩惱想問人意見都可以傾吓 識答一定會答你

94 巴
求長傾

21巴 話知你男女老幼 我都可以同你傾一餐
@markgor2018

長期秒回，唔會hea覆

96工程巴
緊排壓力大
好想搵絲打傾下計
有緣就發展下
鐘意做下運動~

有無人今晚去自由約

95讀sport , trainer 少少外協
平時周圍食 飲下野咁

94運動巴a3
下星期去旅行
乜都傾得

男
籃球
排球
結他
針灸
行山
釣魚
瑜伽
岩就傾下

落雨無聊 94巴

無聊吹下水

98 178cm巨蟹巴

覺得讀書生活太無聊 搵人吹下水
自己比較喜歡睇戲影相
平時無論係戶外活動
定係宅在家煲劇打機都有興趣
行過路過咪入來吹下水
發展就隨緣啦啦

再推 吹兩句就靜曬既喂 初哥哥咁撚樣既

97 絲
無聊想揾人吹下水

93巴
喜歡風景攝影、旅行、睇書，煮飯，無所不談，想搵下絲打傾下計，有緣嘅出下街咁。

20巴 病左好耐

00絲 無聊吹下水

91巴打

係某美國電子科技品牌工作

興趣首選就係翻工啦 第二係籃球啦(我生命一部分)

其他興趣係唱歌(好鐘意張敬軒） 睇達哥直播

近來都有小小心事嘅 真係想搵下人傾計 如果你都有可以一齊分享下 同 若然搵到另一半當然都幾好

巴打絲打都可以加我

98巴 讀緊u 鍾意睇書睇Netflix
想搵下有冇人一齊學結他
或者傾下計都得

97巴 讀緊YR4
剩係想識朋友傾下計 唔係搵伴侶 男女都歡迎
個人幾健談 好中意去旅行 如果剩係想搵幾個朋友長傾 又有心去分享/聆聽 就add我啦

25金牛巴，飛緊的歸家

臭閪黎

26巴

00
吹水
有冇人做樹窿聽我發放負能量

91工程巴 金牛座
想搵岩傾絲打長傾
或者做gym絲巴分享心得
秒回

96巴
你有野講既就搵我啦 想聽下其他人發生既事

19巴 天真無邪，有無姐姐仔傾下計

點解要DEL左我

28巴

平時鐘意睇戲、打機同做運動

想識d活潑開朗絲

唔洗擔心有代溝之類，我比較隨和

最好長傾，多野講就緊加好

岩價值觀可考慮發展

93工程撚 想絲傾下計 可秒回
希望見到你呢個有緣人

90巴 老人家

做奇怪運輸業，成日出差，主要東南亞同歐洲，外向型毒男，睇好多動漫......

94絲
只想搵耐心絲打安慰
利申：抑鬱 嫌煩唔好加
希望有人幫到我變返開心...

駛唔駛惡到咁呀

痴線 反社會

94天蠍巴 178高 64kg
正常樣 外表唔差 斯文 住新界西
興趣食野，旅行，睇戲，鍾意貓
現實無咩機會認識異性
想識絲打做朋友，或者夾既都可發展
得閒互陪互攝時間都得

95

93獅子巴 178高

想識絲打做朋友，夾既都可發展
想盡量同一個人傾，未必個個覆

96 sis

消防巴 無聊傾下計

98巴 gym 所有運動 睇戲 音樂 手機驚
散左三個月

得閒冇野做可以搵我吹下水 派下膠 唱下歌仔

而家扮緊工好悶啊快啲搵我吹水啦

93巴 聽人呻 / 無聊搵我攝時間

93絲
搵人傾下計
未必成日可以秒回

只歡迎絲 巴就躝啦
傾咩都得 一定快回
絲打千祈唔好搵嗰啲咩180 陽光 做開gym 全部毒撚嚟 有絲打同我講佢哋會係咁chur人 又send啲自拍俾人 保證嚇死
下面個負評數字同絲打嘅質素一樣係成正比嘅

97 巴
咩都識啲 又咩都肯講 現正外國留學當中 歡迎r水吹

90後183中上巴 想搵性伴侶

94巴 呢排好悶 再搵個岩傾既人 心事又好興趣又好 whatever 啦 最緊要岩咀型

閒聊

94巴 鍾意行山釣魚LOL手機睇波hea傾計等等
歡迎分享唔同工作讀書生活趣事

89雙魚巴

專業樹窿 想識返個絲打

返工時間都可以傾, 有時間望手機就會覆

----< >----

300 貨式

96絲打

97巴 求尻up
脷伸好鍾意睇愛回家

寂寞既仔真係永遠多過女

個個呃閪屌姐

上面嗰啲咩求9up丶無聊搵人吹水
一見到係巴打pm，一定ignore

推到爆post

去新post留名吧

(tg)放低tg就會有人搵（65）勿入紫色xx個狗公group

推到完場